袁爸爸苦主區 8473 音樂已停

高追左 心痛
@0.4 4手

molamola

兩手 無了無了
長揸算

邊個手足走貨，一律當五毛

0.42走
0.32再入揮手

OMG
sorry

比反d錢禾

希望好似1716咁 跌返再爆

上

本身3.2入 e家返左去3.2 平安無事

0.4追咗

0.34入

仲有燒山

一開就0.5

推